[緊急] 趕essay 求救

小弟聽日就要交essay 但係到宜家仲係一個字都未打過 希望各位萬能嘅連登巴絲幫幫手

Topic: Illicit Drug Use - discuss the associated determinants and populations impacted.

我對住個topic對咗成粒鐘都無從入手 所以希望各位可以幫吓小弟手 唔想爛grade呀

番去踢波啦

咁都唔想爛grade? 唔retake咪算囉
盡人事幫你推一下

唔喇 認真呀

上taobao搵人幫拖啦

抵死

我知錯喇

我認我抵死

Fuck this shit. (3 words)

點搵？

我都想fuck this shit 但係唔得呀屌

推呀

I go to school by bus

I go to school by bus.(6 words)

上網copy啦

幾多字？

唔爭氣地笑咗

起碼 1200

會比Turnitin極速收皮

冇人理

非法

係到推post不如自己拆掂佢

唔駛俾負皮我下話

上網有論文代寫服務，Google吓，比錢買高質文

我諗咗好耐點寫都未有頭緒 就係拆唔掂先上嚟諗住問吓咋

夠時間咩？我聽日就要交喎

睇你有冇錢姐

1200字大概要幾銀？

你咁急 1000都走唔甩

哇屌咁算啦…

祝樓主爛grade

唔係好識，不過題目的幾直接問

1.吸毒的原因
-社會因素:
收入低、家庭教育、被毒販控制、政府社區支援不足、治安、青少年受品輩影響

2.毒品對人影響
-健康
-經濟
- 社會治安

唔知岩唔岩，希望幫到你少少

洗唔洗搵academic source

起碼2蚊一隻字啦仲要比埋reference你, $2400啦

唔好咁啦巴打…

幫到好多 唔該巴打

because of this

完

you'er welcome

人地幫手做問卷都識post J圖啦

1200字 四個鐘一定搞掂

你又啱 仆街冇準備到添

Thanks man!

咁堅？仲要落埋reference喎…

幫你推下

有咩 reference ？ 唔係自己9吹嘅咩？

利申dse 雞想認識吓大學嘅功課

1200字 通個頂都搞點啦

1200字有幾難？我2500字都係一日搞掂啦 睇你有無心做嫁姐

必理痛特強傷風感冒嗰隻根本唔撚work

Allahu akbar ( 2 words )

supporting example
要有資料support自己啲論點
唔係自己鳩up當秘級

fm？1200字真喺好快搞掂

你真係覺得會有人幫你?

俾錢人啦

你哋做功課會唔會好難搵sources

與其上黎問不如自己通頂起埋佢啦 上到黎仲要人幫

比盡兩個鐘research 同organize, 3個鐘打字，1個鐘 proof read + print

有心做捱下眼訓乜都得啦

冇得鳩吹呀 好多都要去database喥搵啲article 消化完再rephrase 再落reference citations 不斷輪迴…直到永遠

中point

自己啲essay都嫌多啦

我都諗住通頂呀…

你9月就知架啦

仲要可信性高
wiki嗰啲人人都改到既資料唔當references

多謝巴打搵多陣料就開波

係呀我fm

唔知呀 走投無路先上嚟 身邊啲friend又唔識

copy幾份 paper夾埋一齊咪得囉

1200 字都上黎問，咁撚少

聽日幾點dead先

代寫 $1 一隻字 ，pm

1200字咁撚易

12點noon

wiki最底reference list先係精華

重有成12個鐘
通一晚宵實搞得掂啦

呢份係我入大學第一份assignment點都有啲難度嘅

求其比$1000都有人肯幫你做啦

學到野

係嘅巴打

1200 words one hour finish la

小弟窮呀…

太貴

其實一份功課過千好正常

咁撚易...
利申文科撚

你問得黎都做撚完啦

巴打有何高見？

你個名

咁簡單嘅功課都要求救真係抵爛grade

聽日交而家先開始做,讀乜撚野大學呀,俾返個學位人啦

唔該哂巴打

datebase 又係咩

我估係個lecturer 畀嘅？
定係都要自己搵

突破盲腸

比埋database你咁天真都講得出
小朋友 上到大學啲lecturer肯比instruction你你已經要還神架啦

tb請槍有a-

對題目有啲認識嘅話啲內容唔使真係research
Reference求其搵幾篇有關嘅學術論文 扮佢入面有講到你啲point 啲prof唔會認真睇

database係儲起哂唔同論文/journal果d
大學個search engine會search呢d database

唔該巴打

咁簡單3分鐘打得完啦份野。

就咁打
I don't know. Fu_k yourself.

...

連登會員再係咁小學雞我唔撚上啦屌你老母

琴晚先衝完2000字輕鬆

係就認認真真熄左個LIHKG，搵下資料打字啦 仲問人

你聽日交, 仲要冇頭緒
教你搏一搏：上網搵d中文既paper (台灣、國內都有做呢d research)
你down幾份, 左剪右剪
之後去google translate tran幾次
如中-->西班牙文-->英文

之後自己執番d grammar
咁就一份paper

我份2000字都係前一晚做，最後A左，樓主快啲做，咪再係度磨

可唔可以講多少少

你覺得你依家咁樣有用咩 ？
你明知無架 只不過你煩點做 無心情做其他野 但係又唔想做 然後就係度扮做緊啲相關既野係度呃自己 倒不如的起心肝認真做啦
1200字真係好撚少 快手既一兩個鐘乜都搞得掂
至於你話落Reference 你又要懶又要唔食腦既 真係無人幫到你

煙酒大麻咖啡茶

慢慢睇

學校拉巴個網有好多resources
Login ac 就可以搵Ebook articles 嗰啲
因為網上啲料未必齊同埋要比錢先睇到
雖則無幾可會認真到搵datebase

屌你$1隻字都話太貴
你唔係以為三唔識七
會有人今晚無條件幫你通頂做下嘛

1200字就喊救命

巴打翻屋企含撚啦 爛grad啦柒頭

最憎呢d人 諗野不設實際

Post 丁圖呀
人地問卷都有丁圖

唔磨喇唔磨喇

我之前有份某part講藥物副作用全部用wiki底堆reference塞入去
基本上撳入去ctrl+f有我要既關鍵字就cite

巴打你鬧得啱呀 我宜家用翻你哋俾啲方法我去做喇

2日衝完份5000字
1200字算啲咩

衝緊第2份5000字

垃圾 最憎樓主呢種人 自己唔上堂唔聽書到臨deadline就求人carry 幫你讀埋書好冇？

大佬未讀大學鬼識咩

Agger
Btw好似dse啲issue咁
整翻個框架
諗吓啲大路point
上網再搵吓有無咩point好用
Supporting reference是但打啲key words都有啦

你咪ff有人同你做
比個建議你
有得遲交 就算扣分都好過0分
睇你一d頭緒都冇 咪撚仲想攞好grade 合格都偷笑
去google keyword 睇下有冇差唔多既文 搵2篇 睇完大意再執
1200字其實唔多 但對你呢d人應該係個好既鍛煉 咪再上黎叫春 無人會幫到你你亦唔會有得著 快d開始寫 你個垃圾

巴打,趁而家有時間,儲定錢交下年學費

內容自己鳩吹 好似中學寫文咁 唔使認真睇academic source搵point
最後先求其塞啲有關嘅references/citations落去 大部分prof只會睇reference article嘅名 唔會認真睇你reference article嘅內容 求神拜佛你呀sir唔會睇 同埋佢對你個topic冇咩認真

沖緊6千，中文文獻學功課
要求係現有學術研究有新個人見解

遲啲同你呢啲垃圾做group paper嘅話食得屎啦

on9到震 樓主呢d十足典型freerider同deadline fighter 日後group project組到樓主個d人真係喊三聲 少少野都post上黎問 真係以為有求必應 等肥啦你

上google search d學術報告 可信性高既新聞都可以
報告唔洗真係成份睇曬 睇conclusion discussion 呢d就得(起碼我係咁) 反正前面d data都睇唔明

知錯喇知錯喇屌細力啲啦求吓你哋 以後唔敢拖了 宜家就用上面啲方法做 應該會通頂

1200字其實好撚少

笑撚死 咁撚小字都求救

搭單問 有冇咩citation machine好用？

$2000 幫你做，點睇？

認真 早啲俾幾舊搞掂 咁遲唔肯一千啦

google scholar

1200 唔識寫咪鳩寫lo 點都夠時間啦 我自己英文垃圾到仆街都夠啦 真係無頭緒就上網照抄人地D paper再改下D句式就搞掂啦 鬼叫你要做deadline fighter咩

agger
垃圾讀乜撚野大學

屌 佢自己想搵人carry咋嘛
聽日中午交 仲有12個鐘點會遲交

最後一日做無問題喎 最大問題係佢乜都唔知唔識又要懶姐

Wiki reference
搵個題目似嘅扮佢有講
依啲野我唔會做

真心定假膠，兩個sem都完先第一份assignment？

少少野都唔撚識做
俾返個學位人啦
大學生

搭單問 咩叫ASM

衝緊份2萬字岩岩發現lab result全部fail，已經決定聽日返去quit u

講得出坐幾粒鐘都打唔出野，
證明你唔了解個課野講咩，
一係你就走堂走到仆街，
如果真係咁難，我唔相信上堂唔會講。

等仆街啦你

拖乜撚 deadline前12個鐘做冇問題 個問題係話一句唔識就叫人幫你 我就唔撚信個tutor會叫你做d冇教過既野 分明就係自己唔聽書又懶睇notes係度扮慘

Determinants of Substance Abuse
Several biological, social, environmental, psychological, and genetic factors are associated with substance abuse. These factors can include gender, race and ethnicity, age, income level, educational attainment, and sexual orientation.10 Substance abuse is also strongly influenced by interpersonal, household, and community dynamics.

Family, social networks, and peer pressure are key influencers of substance abuse among adolescents. For example, research suggests that marijuana exposure through friends and siblings was a primary determinant of adolescents’ current marijuana use.11 Understanding these factors is key to reducing the number of people who abuse drugs and alcohol and improving the health and safety of all Americans.

呢d題目又唔使專門知識真係走哂堂都識寫
多數係濕鳩英文course/社科鳩吹course

1200字就叫哂救命

我望到d睇唔明既古文，睇到想喊
點會有可能有新既見解
研究左幾百年

咩topic?

樓豬問人前點解唔google左先 你會唔會連journal articles都唔識搵
Btw1200字淨係intro 加多一兩個point都無左 好快會做哂 加油

訓醒覺頭腦清醒d 先再做啦

屌你老母
當依度咩地方呀？打電話問功課呀？
不如你退學啦

1200字essay都上嚟問

真呀屌
我都係中文系

真心唔明點解有人會叫樓主請槍

認同
咁嘅題目點撚解會上嚟問
咁都入到u真係俾樓主吹漲

加油

屌 千二字咁少都要上黎問
條題目簡單到高中生都識做啦

二千係基本, 肥左今次下次比心機啦

講真呢d topic reference一車車咁計
句句塞個落去屈content分都肯定有c+

自己功課自己做

Assignment

咁撚得閒上黎問
咁又係既1200姐 唔洗急 所以上黎開post玩玩

幫你做

仲要得1200字
東抄抄西抄抄都過啦

早幾日作2000字都係通個頂就ko

上網左抄右抄 再自己改sentence pattern,用字,格式 就會暪得過turn it in架啦

想知大家寫Essay會落幾多份Academic Source
幾多先叫足夠

1200字
5-6份source 夠啦

當年會考一個鐘寫400字，依家都係1300字，個topic 都算大路，起左大綱再上網抄考下，9:00前一定做得完啦

屌 吹水炸wo
1200字 4-5個鐘就完成喇 點解要請槍？

Make love no drugs. (4 words)

下年唔好咁懶啦

你當呢度咩地方？

原來咁撚多中學雞

仆街我寫3000中文都係得5份

又要搵人幫佢做 又要唔想比錢

等tritake再俾人踢出校

點解deadline先搵人做
係請槍都早少少啦

我睇寫幾多個point 每個point起碼有一個source 啦
一般essay 三正一反 至少4個 有時題目大路d就搵多一兩個

認真想屌樓主，其實係google scholar一打key word就一定有岩用journal，只係你無心睇，只係想坐定定咩都唔做，煮埋飯餵埋你

唔交都係無 3~40%姐

樓主好似連睇都懶

是但啦
Datebase都講得出你都應該無乜機會讀大學架啦

Retake?

每1千字4份係基本 proofread完仲要放上turnitin 如果唔係第一次upload 樓主可以準備plagiarism 0分 第二次放要等一日先有結果

1200字都要搵人幫拖

樓主可能已經去左訓

讀左成兩個sem連第一份assignment都搞唔掂都係quit u吧啦

sem2先有第1份asm

讀左成兩個sem, 都唔識做功課，不如死撚左佢啦

搭單答
sociolinguistics research 點做好, at least 7000字
intro
literature review
data analysis
limitations if any
conclusion

係咪cityu最撚hea個dept

其實9 , 已經唔會有問題

咁撚簡單既topic都要問人......
再讀上去你點算

其實如果譯番做中文會係幾多字
一直好好奇呢個問題
一份正常既1200字(英文)
因為自己英文屎唔識譯

樓主幫你做，1000蚊

屌，啱啱瞓醒打錯

笑死人咩
我d essay從來都係 dead前24個鐘內做

懶到仆街

咪係
利申，fyp有5000字係臨一日前改

將人地篇essay google translate做中文再轉返英文
轉多幾次直接交

利申：未試過

你當呢度係咩?

其實你連database都唔知 聽日交就今晚先做 爛grade都好fair啦

當地第時返工就明 日日寫幾千字一下就要比個客

仲有會睇下Reference有無錯格式(APA/MLA)

屌1200字兩三個鍾鐘認真做乜柒都寫完啦

咁正

如果為畢業而畢業既求其上網左抄右抄就搞掂啦

做乜鳩 上連登問功課？

屌1200字都要上嚟問，呢啲咁大路嘅topic邊使通頂做呀，兩個鐘乜都掂啦

早兩日先兩個鐘衝3000千，依家衝緊10000

樓豬做成點

咁撚大個人仲要上網問功課
你返入老母個閪度啦戇鳩仔

一晚都搞唔掂1200字
屌你我仲以為4000

搵篇中文翻譯做英文，check唔到你plagiarism架
利申：做開

咁都有人幫

我3000字都係用左5個鐘

識野

仲以為好多字 1200字好快做完囉，通頂大把時間

濕撚碎啦 果1200字
個題目仲要咁撚闊
1-2個鐘都搞掂啦
利申：半個醫學撚
要請槍請pm我

我前2日寫3千字都係7個鐘入面屌出黎
你呢條仲要social issue黎 其實1200好快寫到

大學生

上面d巴絲打咪再幫佢啦
大個仔就應該要為自己負責
大學唔係好似中學咁
唔交功課，d功課做得差，唔夠分係會畢唔到業架，會defer架
要做deadline fighter唔係問題
問題係自己唔做定research/問定同學
跟手就上網問連登仔求救，要連登仔餵食
仲要唔想爛grade，你咁樣合格都偷笑
如果樓主再keep住呢種態度讀落去啲話
做group project/同時有幾篇essay要寫啲話一定出事

去睇波先啦睇完寫都未遲

點睇聽日deadline 要用autocad 畫一座learning centre 我都未嘈la hi 你1200字尻吹都得la

搞掂無耐 加油

用cofactor expansion

垃圾狗樓豬，讓返個學位出黎啦垃圾！咁撚小野都要人幫，你當連登善堂？

屌你老母1200字講毒品都要問
你咁撚on9不如捐返個學位出嚟啦
點會咁撚on9上連登問功課
仲要唔撚係打算自己做
而係要人做埋比你
好似樓主咁撚冇用嘅學生真係唔死都冇撚柒用

我上個禮拜咳完血carry咗兩份group project再屌埋兩份present照完個胃鏡寫多份2000字eng lit report都冇撚上連登問功課
樓主垃撚柒圾

source

佢呢D題目應該要搵唔難。我個D跟本唔會有份野會有直接答案

寫份lab report落起碼15 16個citations

寫開2500字essay cite 40-50個source

利申bio

Science真係差唔多寫一句就cite一次
有時重要搵埋啲18xx年嘅paper出嚟
分分鐘係德文

你遲交一日最多都係扣10%
請鎗一日時間又差不多

Introduction cite一堆classic

1000蚊幫樓主做
有意留個tg

交左功課未呀

我篇bio lit review cite 咗60幾嗰sources

現代八股文

12nn先dead，11pm就上黎開post求救
就算你一個鐘先打100字都做得完啦，仲有一個鐘可以打個飛機

500頂爛市

ab一日起貨最少2000起
仲要turnitin好似pk

好撚彩當年無揀science

1200字一晚都起唔到
你都好打有限

大家都做得咁快嘅
我前幾日做千五字 我做咗十幾個鐘 最後千三字就交咗

不過樓主唔駛自己諗題目又係social issue DSE都係作呢啲drug abuse㗎啦 唔會好難姐

我都做緊4千字fyp 後日交

Finance JJ 表示4000字都係用20個source
Btw 聽日要交份1500字而家打到1300差個conclusion，樓主加油

記得以前要交3000 字，

但依家已經一d 印象都冇唔知做過d 咩

千幾字真係好快
咁都做唔到點捱到畢業

3日寫4500字都係咁寫，一日寫1200算得d咩 想當年year1都係一日2000咁爆出黎 樓主乖乘地熄左電話快d寫好過啦

咁撚多reference 我寫3000-4000字只係around 30-40個
利申 英國讀緊geog

屌我用１２粒鐘由構思到完成寫咗３千啦
大撚把時間驚撚

寫句
DNA is a double-helical biological macromolecule 已經要落citation
只要一唔係你嘅idea就要cite
啲literature value不在話下
甚至乎你有咩novel idea都要搵下有冇article support
試過寫漏咗一兩個citation就冇咗成20%分
而家end note入面成堆書名
由IUPAC gold book到啲唔知咩印度佬出嘅handbook of dye都有
我地可以cite textbook已經好好多
唔係真係寫reference寫死
買咗本molecular biology textbook用得最多就係呢度，買返嚟未睇過淨係用嚟做reference

我個fd當年地盤佬進修做功課
都講緊2,3000字 四個鐘搞掂
你真係連地盤佬都不如

我寫份clinical overview 800字都已經用左十幾個
好彩用Vancouver，唔係打citations 都有排煩

文科撚表示一年都冇用30個citation

我以前都好準時，之後間唔時唔交asg, mid term,但其實已經做左一半，有時候gen科既paper都遲一日先交

科研嚟

用End note真係方便好多
起碼唔使自己執格式 掉晒啲資料入去
再㩒兩㩒就自己gen好個reference

你會唔會漏左
research method and design
Background
Result

建議你google下點寫一份social research先

literature review真係史上最on9

明明係講緊人地講過嘅嘢又要扮自己rephrase 都不忘要落ref，唔係就過唔到turnitin ，又唔俾全部落quote，真係最撚嘥時間嘅工序 就算literature有同一個topic，只要methodology 唔一樣，又可以寫篇文，真係好戇鳩

你咁得閒覆post
不如快啲做啦

$1000咁低，我寫本booklet幾百字收$3000，比人話我做爛市…

講真就算Retake係你應得, 自己好好反省

Civil fyp
Deadline前一個禮拜先開始download matlab去run model
玩左兩三日gen晒result出黎
仲有兩日deadline
每日嘔六千字出黎
諗返都想死
要人一日嘔六千字唔難
但嘔完第二日又要繼續嘔果下先絕望

1200字
一晚都實搞掂啦
Source 個d大學圖書館都有system 比你search 相關既文啦

見到呢個post我諗起自己三個禮拜前趕essay嘅情況
1200字一晚都得啦

咁撚易通個頂都寫完啦

尋晚阿狗贏波
樓豬應該開心到即刻爆到1200字

Endnote 有伏，我係用左endnote先再跟Monash個instruction 加返doi同URL上

一千都唔想比就想人免費幫你寫
乞丐咩

Endnote可以自己set format
我自己做法係搵最類似嗰個格式再執到要求咁
可能要用啲時間
但一執好以後就好輕鬆

一個通宵用maya起model加整animation都係咁啦，個陣係我year1 sem1

同學聽日5點前黎搵我

1200字咁撚簡單…

岩岩爆左篇1500字，好眼訓

屌，搵代寫啦

1500字 唔計abstract references 要academic journals 4個鐘搞撚掂啦 渣ga

Easy job

1500字 十幾個鐘 三十幾個references
搵料用左好多時間

睇下咩質素嫁姐

係連登問

係咪geog essay

easy job la, research for cases of how different drug sentencing might be targeting to certain population and see if there is fair justice out there/whether the institution is set up to suppress certain group of people

For example, in America--there are a lot of data already proven that black people are more likely to be actively searched by police officers and they are more likely to have longer jail time compare to white people with the same amount of procession in marijuana

你又知

Geog1016今日deadline，又係1500字

屌 1200 字真係認真寫好快寫完

ls 考兩個幾鐘都嘔到二千字出黎啦

個topic咁易
上網大把resources同references
講真中學雞嘅程度黎
咁都要上黎問
你真係唔好比人知你讀大學

屌

交左未呀

交左 不過我得20個reference

唔緊要啦 1016都ok靚龜既

我估

樓主交咗未

咪臭係

希望
雖然舊年戰況慘烈，今年應該好d

希望A range

我通常唔理grammer同用字，極速打一篇1200字先，再慢慢改grammer同reference

啊間大學用開refwork,btw搵references應該佔咗寫文3/4時間